[Kpop] 一人一個矮而型既Kpop男歌手

李旼赫 173(171)

李起光 171

有冇多啲？

太陽

G dragon
太陽
矮多10cm

大腸邊道型？

東海

psy

李玟雨

25凡粉攻擊我嘎嘎

閔玧其 tongue technology

睇完呢條片覺得大腸幾型

咪屈啦 我Jacky嚟㗎

+2都算

李東海

呢個

銀赫 (增高鞋墊)

阿龍

金鐘鉉

D.O .

高過我

邊忽型？

睇完與神同行番唔到轉頭

演傻仔一流

除左樓上李東海有邊個真係叫型